有無辦法改到自己痾屎習慣

而家日日都係食飽早餐之後隔半個鐘就會急屎
有時返工搭車嗰陣個肚就會唔舒服同屎急
一返到公司就要即刻去廁所

有無咩方法可以將個痾屎時間由朝頭早轉去夜晚
咁我就唔使忍屎忍咁耐又可以一路打飛機一路痾屎

係屋企好小急屎 一出去就急

忍到夜晚先屙，跟住keep住咁樣，最後你就會習慣夜晚先有野出

忍唔到
個肚會痛

其實有習慣已經好好 唔好亂咁變

同問

屌你終於搵到知音人
我每朝都一定返工等車急屎
有次急到明明就有車都要被迫唔等走去痾，之後要打的
有時連放假都要早起身痾屎

誰人知我心

我每日起身都有屎屙 , 夜晚沖涼前又係 , 基本上一日最少屙兩轉

圍爐取下暖先
朝早急屎真係好撚慘，撞正塞車肚痛個屎眼又唔生性嘅話，真係慘過食屎

反而我想知道點坐先會無咁易腳痺
次次都痺到行唔翻出廁所

我喺街痾通常都凌空咁痾
唔使整污糟自己大脾又唔會整污糟個馬桶
不過通常一痾完就抹屎眼走，痾得耐隻腳會好攰

係咪腸易激呀
呢d都市病好多人都有 包括我

好gay

可能係，我腸胃好差，飲杯奶都會係咁放臭屁，個肚會有好多風

痾屎都Gay??

打你老母的？

一路痾屎一路打J同你屌到我硬晒有咩分別

朝早係最便便時間

唔識一係唔好屌
一係虛心問下人
又要屌又要加問號

我同你講打的你7，80年代已經大把人講緊
仲本土過你講截的士，唔係蝗語